[九巴］ 唔好再睇少對家嘅文宣機器

成架巴士痴滿晒
如果係同一個人做，巴士cam一定影到邊個做

又抄

Btw 句英文 if you burn you burn with them? 完全唔明想表達啲咩

定係有人故意縱容

中文都唔係好掂

中文都有問題啦

好格硬 個夾餸 完全意謂不明 為押而押

好阿伯feel

係就係低級d
但人哋係有資源收錢去做

你有冇幫手撕哂佢先

盡咗力

衰過數白欖

之前學人整藍版榮光 最後俾人告侵權
依家又學人整貼紙
班藍絲果然係中国人 只識抄

我去親黃店有貼紙就拎一車，見到對家果d可以貼上去遮撚住佢。

但有貼紙拎既黃店賣少見少

又係屌泛民
同連登班五毛風格好似
所以咪話白票黨同藍屍根本同一班人黎

佢地有心做既話
應該會仲癲

執法機構同埋某d公司都偏向唔會對佢地執法
打橫行都得

527 歸隊

藍屍為所欲為，呢個就係點解有批中年人會落場屌狗原因

可能係巴士公司自己人做, 正常有人坐你邊可能貼咁多

幫佢改改